［緊急］住係天水圍既義士麻煩幫手留意

真的累了，再見各位

上邊個post個師兄雖然p牌，但我唔想因為咁而錯過救人機會！住個頭既師兄麻煩幫手留意樓梯間或者樓頂有冇人影！

一個都不能少！

推

推..新西人😭😭😭

我係天水圍人，一定會留意

各位天水圍人一齊推